[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (494) 大妹係無賴

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

2. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

真係可以絕交啦

仲有兩次quota

真係想用晒3次？

大絕左

文豬豬

大妹B冇追POST，有咩劇情呀？

why

咩劇情呀

3

有冇發生咩事
今晚有冇人開島

惡霸

大臭越黎越惡

我開呀 你黎唔黎呀

冇錯 家陣兇你

唔黎啊

黎
一上黎就見到你話要同大臭臭絕交

島已開 好似話有流星雨 但又好似唔多覺

黎緊

邊個悄悄回去

原來係我

笑

豆腐b

文b

今晚個個都白色

無錯

係唔係又係我

好似係我

與當地網絡斷絕

係大妹？

冇哂人

唔係

狂炸

訓醒

無人

早晨

醬醬

你咁早既

高冷

咁晏醒今晚就玩完

提子係夜鬼

今日係一個平靜既星期日

真 個個都現充

去食飯

現充

好無聊 無野玩無想開機既衝動

想佢快啲更新 但佢預告都未出 應該要等到月尾了

係 我做緊功課

現充臭

現充係咩意思

搵人開島喇喂

現實充實？

大妹同大臭都係好例子

係提子同大臭

@小臭

咩term黎

好多例子

大加號

見15分鐘都無人理 幫下你

細細你真好

大妹得你掛住我

日日都掛

醬醬個飯係咪真係咁好食

平靚正？

醬B咩飯？我又想食

好型棍既鳳爪

仲有個菠蘿頭

救命 好可愛

已dave

dave低我髀髀想做咩

佢對眼好靚

好藍好鐘意

隻眼好靚

良心價

天空咁藍

成個獅子咁

想日日jer

遲下多毛仲似

Jer臭髀

金毛獅王

有更平嘅頹飯但擺唔入口

好想錫佢

兩點都靜到咁恐怖

hi醬醬

睇哂鬼滅我都可以去睇戲了

咪係

現

有船
假達文西
真蒙羅麗莎
真耳環少女

金毛獅髀

比你錫啖

臭數話我哭能咗好渣

豆腐大力一推

錫你得唔得

得come on醬b

Duck Confit

我又要錫

係呀依家無堂去咗睇醫生

黎啦醬醬
愛係無分界限

黎啦小臭

想食

佢係雞唔係鴨

第一次睇醫生比醫生問讀戈科同醫藥有無關睇完終於明點解要問我話咳同鼻塞但無痰，佢開化痰同抗敏感嘅藥比我

豆腐勁

不過我印象中鼻塞醫生都係開antihistamine 香港通常都係俾Chlorpheniramine maleate 食一粒訓到昏迷

有啲就見你冇症狀但係就俾你備用 有時候平時我有痰會食化痰藥 雖然出面都有得買 (Ambroxol HCI)

詳情等港女上水解答

哇 大臭好勁識咁多野

大臭你係唔係讀醫藥

有冇諗過係我病得太多所以認到隻藥名

不是 小弟讀屎片

大臭好型

冇

冇讀過藥 淨係識paracetamol

認同jed

已經好勁

武肺前起碼兩個月病一次 次次都係開化痰藥止咳水抗組織胺藥退燒藥 都咪話唔記得

淨係識pandora

姐係Panadol

好rich

哇 果然係GK既提子

懶係勁咁

Panadol係牌子名 Paracetamol係隻藥既活性成分

但都識啲嘢

好jer

我一直以為panadol係止痛藥咁解

j死我地了

唔得了

有止痛退燒功用

兩位做多左

無

係呀普通野你推邊間

咁快？一晚追埋10幾集？

大臭臭唔洗瞓覺

係 呀 ！

我瞓緊

豆腐飢不擇食 好癲

Hi現充

佢臭可能佢偷喊左

我又錫

高級提子

呢兩日都係到睇

佢係唔洗訓

大妹

要曬

Hi自戀

但我琴日睇竟然有堆mk話乜真係有人會喊？

一...一啖好啦

加油港女b

港女

佢話佢有眼濕濕渣

我要訓 頭先頂唔順上天台訓左陣

好似好多人喊左

要曬啲乜

唔好做傻事

我睇戈場見到我前面戈個喊先過我

全部人都係我嘅

訓覺姐

你同大妹傾掂數先

好貼心

港女b加油

要我

純b唔係到

唔係話好催淚架咩

唔夠

想睇

天台點訓

今日見到純B出泡了

企喺到訓

係最可愛既純b

要...我要

唔催mk

很想要吧

十..十啖

佢都係我嘅人仲傾咩

大妹: 一百啖就差唔多

比佢吸乾了

貴圈真亂

好乖

佢地渣

想

怕醜了

小臭都有份

豆腐乾

羨慕？

幫你hold...一陣

佢地輸曬

並沒有

真係唔夠小臭救命

怕咩醜

唔要

冇架啦 你宜家差大妹一百啖

冇人走呀

唔理佢地

可以誠實啲

阿保

我會睇住你

豆腐都係我既人

咁幫你hold多幾陣

每日每人一百

我是誠實小孩子

佢唔走琴日彭花有泡 點知唔是走

幾陣

講大話既老人家

係咪好好呢

絕

幾咁啦

冇你份絕

咁等我搵下amiibo先

好大既官威
btw終於睇完寒蟬第二季 頭先食飯睇埋最後一集

係邊到有得睇

食住飯睇咁你快啲追進度 星期四就可以一齊睇

深水埗有 不過都係要抽

抽到反星就開心

chur

今晚返去放走小潤

得幾集

你唔會

有需要既時候會

但你冇需要

睇你表現

大妹真係好乖

聽住先

唔認同？

需要觀察

飲whiskey

日頭飲咖啡

我嚟搵你飲咖啡

我回來了

多謝臭臭

你放工我未放喎

你都有份呀

無理

我走了

你繼續扮工

快啲溫書

機

走唔甩了

唔俾大妹5連

大妹蛇王

飲咖啡都機

隻貓係邊集出 npc定居民黎

how much

npcamibo card一包點都有一隻npc

好似係pocket camp既

$65 好貴

平左勁多 個陣110買過包

果陣應該個個都想刷小潤卡

佢好似係蕩失路叫你幫手揾老母嗰隻

rich

智障特別多人鐘意

還好啦

你走先 我唔幫你頂住

88啦大妹

大妹打柒佢啦

熱潮已過

佢講嘢好廢只係話普通咳聽完肺無事

我唔理我要醬b點都要

細細

23都可愛呀佢

學你

機機

臭提子

頂唔住

掰你個頭

打爆佢

唔見

執楓葉未

嬲左

未..喎

有一隻正常都好

駁唔到

飛機

想頂都頂唔住

咁我有泡係咪就有純b

我不嬲講事實

笑死

你要唔要自己刷

頂唔住大妹

甩左個頭

得喇唔刷 有空地再話我知

我未想死住

乖！

甩

pish

Pish

好飽嘅醬

多謝大妹大力pish

Pish一pish 等我睇下我有耳環未先

好

大～臭～ 晏啲開島？

你要買？ 晏啲幾點

照常

大妹
我好眼瞓

咁我晏啲再上水

醬醬今手好早？

快啲補眠啦

宜家點補眠 直接訓啦

下 你而家訓一陣先啦

唔准

楓葉好易捉

你成日蝦我

我仲未捉

愛嘅表現

開機

音樂時間中
食飯前訓左陣

你長時間都音樂時間

唔自high既音樂時間

一陣就high

今晚唔high

你成日都係咁講

咁我今晚真唔high

小臭：唱歌唱歌

啦啦啦

今日瞓得五個鐘
依家射緊氣球

做咩訓咁少..

好霸道

嘿嘿你教的

我唔會咁囉

下邊個咁做先你講

話說用晒啲機票都冇心水島民
比狸克幫我塞
唔知點解塞咗人哋個島嘅動物俾我
仲要有條魚
點解會咁

冇咩事我退下先

你friend list入面有朋友曾經放走既動物黎
仲會有以前住過既島既記憶 同禮物
會講 「件衫係xxx島xxx送俾我」 咁

第一次打招呼果陣有冇講邊到嚟

哩隻算好正常

動森24小時CS人員出黎未

因為狸克派既都係係人地島到住過既村民 你有冇問佢邊到黎然後睇番個fd list有冇呢個島

退下都阻止唔到事實

你咪係

我臭 退下先

有，我見到都呆咗，話喺其他島嚟
頂，我之前只係賣大頭菜嗰d
仲要而家無NSO
佢算唔錯但點解會有條魚搞到而家唔知留唔留好
送其他嘢好似唔會頂走條魚？

無fd ar!!!!淨係之前賣過大頭菜

轉頭見

笑死 但你送野比佢 佢會好隨機咁換走屋入面既野 一陣越搞越亂點算

我淨係射到一張咁大把

係愛呀

宜家開都得 反正都係你嚟買野

頂得走
送啲一格嘅擺設

我有菇菇壁紙多
你有未

等等呀下

等等等等等等等

應該冇

好慘

晏啲再上黎 死去溫書先

我蘑菇燈DIY有多張你有未呀？

真野

茶茶丸對你咁好

第二幅真野

有無邊個試過 自己隻島民會教楓葉系列diy

理論上除左射波外冇機會有

又要射

0000左右射好似易中D

冇咩恆心射波

返咁晏都要射波

出門

企喺到訓覺

你尋晚又幾點訓？

唔係好記得 好快訓著左

發現早起身啲時間好用好多
然後我都係日日起碼12點先起身

我淨係射射出蘑菇枱其他咩都無

很大妹

訓太少好眼瞓

我明

食早餐中

今朝食左個芝士肉鬆包做早餐好好食

食左兩個牛角包

食兩個好rich

兩個夠飽 食A1咋 唔係bakehouse

‘但這次研究卻發現，每天玩《森友會》4小時的人會更開心。’

慘啦我 我近排都冇開機 唔怪得我咁唔開心

櫻仔長期都好開心

好high

訓醒未 睇清楚

勁渣

好眼訓

腐腐

比我睇未

認同

果陣未

哦

我係 今次真係訓著左 大妹終於俾我訓覺

唔識你

大大

低

我冇唔比你訓

我係豆腐又係小臭

幾好

純

你有

你係加拿大妹

唔錯

我冇

我唔係了

幾正

邊到正

腐腐正

咁你係咩

我咩都唔係了

做咩咁冇自信 唔似你喎

不嬲冇

男人心事嗎

獎你睇貓

男人ktv

爪爪越黎越靚仔

沒有歌 怎敢說心事 受了傷 始終怕別人知

喂喂

講錯啲咩

今日側田日

可以呀 不過我冇咩貨

由這一分鐘

我一生就只有你

以為係容祖兒

開始計起春風秋雨間

貓似主人型

聽到有啲情緒

你渣仔唔追post

係啦 你最型

大妹so sentimental

我有追但我地唔同教會

緊係

今日

渣豆腐

食啲甜野吸收下dopamine

想食梳乎厘

食

呢邊冇

自己整

多謝大臭

你打蛋白

你全部整哂

想清腸胃都唔係咁呀

你唔會咁對我

我唔會 不過我唔擔保你食完會唔會出事

跟足就唔會

啲人去哂邊

死哂

屋企冇焗爐 咩都做唔到

得返我應酬大妹

咁嘅情況可能仲要持續2個星期直至有更新為止

好多免焗

我見都係蒸 唔會好濕咩 唔同soufflé pancake喎

加油 靠你了

幫手接力啦

好似真係唔洗焗爐

我會煩哂你地

哩個重要任務交俾你喇大妹

我又要

靜

你成日食好野嫁喇喎

惡

好靜

你整？

出面食嫁 好少食梳乎厘

我食開屎

我食土

hello

我以為你整野食

我淨係識整熱野食

嬲

好想食甜品

體諒你今日有情緒 放過你

買左酒

男人哭吧不是罪

我唔記得買

你渣

石上

以為你咩事

我潛

琴日還琴日

咁你繼續哭

做咩

今日食咗芋圓

追到啦？

琴日咩事

終於又更新啦

上個靚水

幾期待聖誕節

更新

幾時復活

叫下你

好想食梳乎厘pancake

倉庫加大到2400
仲可以一齊坐地下

冇錯 琴日睇哂動畫

係call睇大結局然後比佢地聽到

喂呀

漫畫先係大坑

咁你笑

樽樽樽

影相正

肥數

可以坐

又去佔領大妹個島

真條片幾時有中文版

樽果個咪中文

呢兩樣一直都好期待

我都唔想

樽樽樽樽

樽樽係咪要黎先

遲啲有機會就睇

有流星有妹有冇人仲需要摸妹

冬季免費更新資料將於11月19日09:00AM發布。

新增季節的活動！

11月26日「感恩節」

在11月26日，廚師「富蘭克林」會到訪廣場，展現廚藝。但是，似乎因為食材不足而困擾……。請來幫忙吧。

※需要已完成島上「服務處」的建築。

12月24日「平安夜」

踏入12月，島嶼會逐漸有聖誕節的氣氛。

在12月24日（四）的「平安夜」，黑鼻子的馴鹿「鈴鈴鹿」會來到島嶼，派送禮物給島上的大家。同樣地，如果他有什麼困難，就請幫忙吧。

※平安夜的一部分要素是需要完成島上的「服務處」建築才能享受。

在Nook集哩遊，新的交換物品登場！

在服務處的「狸端機入口站」，可使用哩數兌換的物品新增了2種！

1.全新的表情
兌換「時下最熱門！表情圖鑑」，可學習全新的9種新表情！請與島上的居民、朋友交流時好好利用吧。

2.全新的髮型
兌換「新！頭髮造型x6」，可新增全新的6種髮型，搭配更豐富的造型。

增加我的房子的收納數

已經把我的房子擴建到最大，而且已經償還全部貸款的玩家，可與狸克商量「增加收納數」。最大收納數從1600變成2400。可以收納更多家具和服裝！

新增Nook購物的物品！

新增可訂購的季節物品！
從12月1日起，使用「Nook購物」可在北半球訂購「寒冬毛衣」「極光牆」；在南半球可訂購「向日葵花冠」「向日葵地毯」。

每逢季節可訂購的物品除此以外，還有適合年頭年末的物品，請來看看。
12月26日～12月31日可訂購
「氣泡飲料」/「12粒葡萄」/「柏林果醬麵包」/「跨年蕎麥麵」

可以使用《動物森友會 口袋露營廣場》的手機

訂購這個手機設計時，需要以Nintendo Account連動遊玩《口袋森友會》的智慧型裝置，和遊玩《集合啦！動物森友會》的Nintendo Switch。

「交給你決定」參觀島嶼的夢境

進行本次更新，可交給「夢美」決定所參觀的島嶼夢境。「夢美」會從收集到的島嶼夢境中選一個，即使不知道「夢境門牌號」，也可以隨意輕鬆地參觀夢境。

如果你的島嶼是作為「交給你決定」的候選，允許任何人參觀的話，請設為公開吧。

※參觀島嶼的夢境時，需要加入Nintendo Switch Online（付費）。

可以進行「儲存資料的轉移」

《集合啦！動物森友會》以獨自一個軟體的形式，可把玩家資料和儲存資料轉移到另一台主機的島嶼上。

本軟體的「轉移」共分為兩種方法。
1.把整個島嶼的儲存資料轉移到另一台主機上的「全島轉移」

2.只把一位玩家，包含其房子和自己的持有物品，轉移到另一台主機島嶼上的「玩家轉移」

贈送更新的回禮

為了感謝大家進行本次「Ver.1.6.0」的更新，將贈送「聖誕樹幹蛋糕」。裝飾在房間裡，享受聖誕節的氣氛吧。

狸端機入口站新增「目錄」功能！（11月下旬）
可在手機應用程式Nintendo Switch Online上使用的「狸端機入口站」預定於11月下旬更新。

進行更新可新增「目錄」功能。使用隨身的手機，就可以隨時隨地搜尋和確認已在《集合啦！動物森友會》獲得的物品。

下一次的免費更新，將於1月下旬發布！

你不是真正的快樂

數仔歸位

衰數

1月隻嘢唔知咩嚟呢

random入島參觀幾有趣

網上搵到

見到更新開心左

肥數番黎了

期待

好難捉摸呀

你大佬返嚟了

下我禁左入日文嗰條

一陣聽側田又傷心過

大佬

你攰了

咁感觸 邊首

有得只搬一個人走

記得留定位俾我

屌用咗兩日草番黎嘅10本書整書架
整錯咗做牆
又要草多兩日先夠5個書架

準備收書

垃圾

快啲到星期四

全都聽

岩啲分咗手嘅情侶

黎塞爆我我ready好

比自己蠢親

寄俾你

多謝醬b

你唔會聽頭條新聞或者決戰二世祖傷心掛

一陣寄俾你

我唔會寄比你

未復活

塞...塞爆我

多謝樽樽

唔得見字請寄書

好gay

12粒葡萄係黎自西班牙

無呀

更新有得坐

我宜家係真正飛機了

點解呀

實預你

誇獎好好笑

好期待聖誕節
btw開住掛機，如果得閒隨便黎摸妹
同埋有冇人缺蘑菇棒同燈？有多左放地下

做咩唔叫我地寄 低能腐 寄左兩本

我準備好了

唔想答你了

都係番左黎

不好意思...

好好學

唔數了

邀請你地黎大平原坐

轉左名都改變唔到事實

d新表情全部都好得意

肥數了

JJ

到時可能變咗唔係平原啦

幾時有機過

...

應該唔會

啱啱先開大臭臭洗唔洗咁快手

一路都係

頭先你明明開左

機邊個

又停咗工咩？

誰願意作假討好大家

提子

停左好耐

係開咗應該唔會斷架喎

溫下書先

你溫咩書

大家只係同好 何來機

平原方便推雪人

你又有道理

Hate myself for loving you so much
Oh i hate myself for falling back in love

怕醜

有D地方都平原中

黎啦

me no gay
me like girls

搞錯諗住有新野睇

你做咩

都...仲怕醜

多謝小臭b

多謝Man豬 話說啱啱先發現你係特登(?)較慢兩個鐘

唔緊要啦 平原美麗

塞..塞爆

聽側田

齊機機

冇野睇了鏟番平點睇

咩黎

你自己同豆腐酸臭機
唔使預我

唔洗多謝大臭臭仲缺咩菇diy？
慢咗1個鐘咋

歌

咩都缺 我唔介意你幫我儲一套diy

唔得

咩歌

仲衰過我
肯定冇射波

都...都要扮下

側田

真 好懶

懶鬼大臭而家仲有楓葉diy要射，不過島民有機會俾，好過菇

我有今日

俾晒我

聖誕樹幹蛋糕

浪子

臭

好有多留俾你囉

都是機 不用分得那麼細

想鏟

進..進來了

背包

終於捨得上水

囉

你就機
我飛機

分完

你咩意思

你好機
我機

我no機
你最機

有更新就上水
但遲d 又要玩zelda

星期五

放左你入腦既意思

覺得會偷跑

咁唔囉囉囉

大臭蝦我

有種被欺騙既感覺

之前買左仲未拆

大臭曳

大妹乖

咁快有得買實體版喇咩

我都覺

咩事

可以買動森機 轉資料過去了

之前出嗰隻都未拆

織夢島？

文豬話你蝦佢

好似係唔記得係咪
定曠野

去你講嗰間買？

曠野係最開頭果隻喎 果陣賣得仲多過switch主機

佢有

咁勁架咩？我都唔記得買左咩封面好似企喺度有把劍定唔知咩
冇時間玩咁多收埋左諗住遲啲先開

多過主機係咩玩法？

D 人一人買幾隻送俾朋友
朋友又買幾隻送俾朋友
最後每人都有幾隻

邊有呃過你

我部機都可能就快玩完

呢個玩法好屈機

終於可以坐低做road block
平時比佢地block得咁開心

身後果舊

唔知你

1001

食完藥都仲係好咳咳到踹曬要抖大氣又乾嘔標曬眼水好辛苦

好靚點有

我唔識你

你冇用

你可唔可以睇過第個醫生

睇咗兩個再係咁要去打止咳針

都係不停飲水訓覺

飲水夜晚會係咁屙夜尿

係嫁冇辦法 同埋你食左藥應該會大昏迷？

屌佢啲藥食完仲精神咗我都想有啲食完眼瞓嘅藥

係咪叫左醫生開啲唔眼訓既藥
快啲訓啦

點解會咁架 不過有時咳係難斷尾啲

數仔

究竟咩藥嚟

無呀無叫

咳真係好煩

假藥

早晨呀櫻b

豆腐好慘

早晨阿豆腐B

要出動鳳爪逼供

咳到啲骨好痛

我醒啦

佢有份嘈醒我

豆腐爪

一咳就飲水 係房到又放一杯水等間房冇咁乾

去打針

床舒服 被舒服 枕頭舒服

咁c伏 退休人生咁

佢今朝係咁用頭頂我整醒我

你現充

兩樣做曬先
有時番學都幾尷尬
咳聲仲大聲過pro把聲

打針好痛

頂頭槌

我明 最無奈係夜晚通常咳得最勁 會嘈醒人

但係咪會快啲好番

幾爽

真係通常咳到3點就平復到

我諗都有少少用嘅直接入血

想像唔到要比爪爪嘈醒既日子

唯有坐起床到 等到頂唔順可以即刻訓著先訓低

好多嘈吵聲來自地下

再係唔好就去啦

唔知點解一坐係身條氣就順番

要了

講到好恐怖咁

係咪因為訓低會壓住定點

去吧

佢硬係搵到啲嘢玩

但平瞓

去了

食咩好

眼訓

女

好可愛

但真係一訓低就會越咳越犀利

進..去了

有咩選擇

你會眼訓架咩

知你想食啦

我會囉

俾你食晒

嗌左三一餃子

咁上天台企住訓一陣

你羨慕

餃餃正

想..想要純b

利源東街

最大得M碼

要扮工

係 又唔過兩招嚟

睇錯..成人得一個size 大妹更加冇行

扮

你咁叻 唔洗我教

大妹智商可以買童裝

師父

你兩條友仔

你走

無雙好似偷跑左

我係

咁你玩未

咁點算好

幫我變香啲

諗緊放唔放走傑克

放走左聽日有人想接就話我知啦
後日刷動物

PK Tang

點幫

你剩係諗左一秒

想刷咩

諗左...一兩分鐘架

軟糖/兔姊妹

你變臭

瞓下啦

咁早

今晚茉莉生日

慘慘

撐你

冇用的

要去

我要大妹的祝福

祝福你

多謝

數仔幾時祝福我？

：你食屎啦

molamola

你翻車魚啦

你就翻車魚

你刷猩猩

收聲

我收聲你收猩

我唔收你收

低能仔

唔好咁話自己啦

講緊你呀臭漾

低B話人低B

1002 阿細

想慢慢玩番 有無收留我

你做咩要人收留？

鯊仔(2020-2020)(未復活)

霸道

不嬲

你臭

今晚開島

我肚餓

食屎

冇錢

你過黎我請你食屎

你幾點開!!

我無用

十點

1007

1008

假：俊俏的名畫
勇敢的名畫
動人的名畫

同場仲有阿妹
有無人要？

大家等我一陣間
十半開

1003

島呢

開咗

冇人

大妹呢

我未起行番屋企

開始冇野食，過多一兩日要去買餸

出去買啦

唔知買乜先係問題

牛排

一日要買一個禮拜餸，有難度

揸車

唉

睇信箱

見到數仔都打緊zelda

肥數打機唔理人

已成condom

好耐冇見

真

無雙

係ar

聽日update 會出現

好眼訓 推推post

一推再推

推

就快有更新喇

可下載

開位500000

要等1日....

好搞笑

update 左

加位50萬炸喎

996

997

998

999

1000 唔回了